2012.6.22

      同歌同行就这么结束了，一直以为应该会情绪很激动什么的，没想到内心异常平静，表现出来的疯闹好像大部分是出于对水的热情，我是不是其实是傣族人啊。      好像毕业不喝醉一场痛哭一场就少了点什么，明天K歌大概是班里最后一次聚会，再遇见会是什么时候？一年？两年？或者十年八年？想起来也真心是令人感伤的。学生生涯真的就要画上句号了，总觉得自己还真的没有完完全全准备好，又或者要怎么样才算是完完全全准备好了呢。     